兒童睇得多動畫會對心智做成不良影響

做緊個project，研究緊呢樣嘢

普遍係一堆 將事情或角色非黑即白 嘅動畫

節目將角色分正派反派，好嘅就一定正義，壞嘅就衰到仆街，漸漸就養成睇電視一開場就估條友係忠定奸

師奶都會不過唔係研究對象啦

非黑即白，現實好容易隨便將人分成好人同壞人，對自己唔太禮貌嘅都變成壞人 衰人 反派 ，往往待人接物、朋輩間嘅磨合輸一大截

暫時post呢啲部分內容

大家點睇

我係唔係勾返起其他人以前被校園欺凌嘅回憶

高達

樓主細個俾人研究過

試下睇魔禁

基連唔係反派

睇多啲芳文=世界和平！

搞到咁多毒撚有戀童辟

早上：播origin 比佢睇 。
晚上： 鐡血的孤兒 揞佢瞓

如果係非黑即白嘅動畫，唔洗估已經知邊啲好人邊啲壞人
但其實大部份動畫都唔係非黑即白

冇

你係咪睇太多幪面超人

正評俾標題

不嬲話卡通迷痴痴地線

唐佬鴨
tom and jerry
就已經唔係

我睇閃十一的

又一個馬交羅斯毒能

你

我覺得睇得多非黑即白既動畫
會陪養兒童正義感，覺得世事有正邪之分
正邪不兩立

但社會既正邪係混濁不清，價值觀唔協調

唔睇卡通==

講得好
我愛黎明！我愛黎明！

人人都知你係fgo狗

鍾意呢隻歌

fgo狗人人得以誅之

心智做唔做成不良影響無法妄斷
但當中一定有角色定型或者會影響佢地既價值觀
e.g. 好多卡通片都講緊以暴易暴, 好似pokemon 都有呢類既意識存在
btw 動畫邊係俾小朋友睇

tbb啲戲仲加非黑即白嗱！
同埋你咁樣以偏概全/以全概偏都唔係一個好既研究
動畫有太多類型，唔係套套都非黑即白
你反而拎套童話黎討論可能更好
童話既受眾集中係兒童到
相反動畫係有唔少比成人睇

對自己唔太禮貌嘅都變成壞人 衰人 反派

有咩問題?使唔使請埋佢食飯呀?

我地中國既美德係以恩報怨

咁可能兒童又無你諗得咁複雜呢

又嚟果句
小朋友同大人睇菠蘿油王子已經係兩個世界

駁唔到啦, 你已經係一個例子

我唔係

教唆他人自殺

老實講我係教援應該睇完會比肥佬

有無咩例子講解吓

邊個同你講

成句野係 子曰：「何以報德？以直報怨，以德報德」

呢份project

老師教的

藍貓,喜羊羊

樓🐷是咪啱啱18歲生日🤔😂

躝啦傻鳩

我00後ja...

依家都2018年 就黎19年啦

你唔講我都唔覺

日本卡通好鍾意寫D友情愛情，熱血，煽情
你諗下現實係咪咁

你好憎毒撚?

黑富野三部曲

睇咩 果青 果班咪人辦

個個以為自己 看透世事 咩大老師

達狗都好鍾意睇果青

好似睇刀劍睇得多以為自己係桐人開後宮

想知當初點解會有人諗到呢個題目做project

點知你

動漫台會員短髮控

閃電11人ching覺得呢份野是咪肥硬佬

55

肥鳩硬
個命題太大
就咁研究sao咪好，集中d精要d

當初出呢篇野條友唔知有冇轉題目同畢左熱未

我係教授
你會肥佬

以為龜sir

咁熟口面

乜原來兒童咁早就要接受現實 咁早就接受洗禮架啦 細路仔睇個動畫啫 嗚呀

有咩研究方法？

勁多套都一定要有條友係反派
打敗左佢之後轉黎做正派幫拖
又點解釋分正派反派就非黑即白

咁耐都無人知回帶

隱b好波

篇野咁熟口面